秒回。。。

屌毒撚post無人理

變番男人拿？

好悶呀

Hi

Ok

Long time no c

想吃腸

無約女咩死mk

我只係一個死毒撚

食囉

收皮啦八婆

無錢

？

上次買m記見到你，夠膽叫加大

唔加大無sharkshark

飲茄汁都夠晒

Ching有咩做

今日打左2 次飛機，等陣同fd食野

有fd真好

去乞

pt bf 畀錢佢做我fd

乞唔到

你俾錢我我做你fd ok?

塵埃妹妹

俾啲心機就得架啦

無心機

咁你餓死啦

sor, 禾有j的

how much
小妹窮><

等死中。。

塵埃deedee

$1/s

死肥婆

可摸耳倒貼me

天國近了

相聚遠

唔可

平dd la=.=

絕了

你唔係要翻工咩

友情價0.5/s

未做我fd就畀定友情價

做左成日啦
蛇王都唔俾牙

Deal?

88

翻咩 請我ok?

動物傳心師

肥婆有排先可以餓死

ok
留底你email

幾好玩 請我啦

Tg ok? Fatpoooo

。。。做咩姐你

無tg
btw dllm咁叫秒回？ 下次改好個topic先

唔請肥婆

Tg都無。。 現代人？

99999秒回

肥妹呢

真毒阿dllm

你有街岀 偽毒

想問下有無劇/戲好睇

衰過肥婆

如果樓下m記都叫有街出既話，，咁我認

肥仔呢

truth or dare

帝一之國

約人食飯 食m記 信你一成

講咩架

唔係上映緊咩網上有得睇？？

個名咁老士

脂肪會阻到腦電波
太肥唔請

我係打食野。。。明顯m記係食野。。。

gogo plz

我心靈好純潔架

漫畫黎，少數漫改電影做得好睇

出黎隻揪 忍你好撚耐

你同動物溝通唔到有咩用

G持
往死裏打

佢話吹雞ok?

。。。邊間m記 請我食條薯條ok?

食開塞米杯 share ok?

一陣做GYM想奶下D大隻仔個PATPAT

唔睇鬼片

Google左 原來你喜歡咁on9既野

不了 累

我同d小強溝通到

依家d手足咁架

辣殺

好

但冇人養小強wor

得你係咁好待遇

前排睇晒unnatural death 好正 想睇類似

好正喎

我老母養

石原里美個套？

絕交啦

email你地址比我

唔覺

Yes 愛上了她

Pmed

收皮=.=

有村正d

原來你住青山。，，

-.-

大面西

依家先知？

Sherlock

想去日本

你=小強

唔錯

Yes

對你咁好都絕
算，走先

挽留

go

拍死

搵下先

最後一個cm
88

快 唔想9扯偷生了

唔制

大面囡囡有種屈g既吸引力

ys

How about princejoyce

長利

一個月交幾錢

0.0

肥婆lo …

join埋me

Not me

No

dllm自私住

me呢

吹？

好悶 聽日一定要岀街 去邊好

睇戲

睇咩好

你地貼d正常少少既圖得唔得

蟻俠2

屌你老濛

唔鐘意

侏羅紀世界

太剌激

dllm

大啤梨歷險記

呢套你照鏡咪得

門

駁唔到

好！

聽都未聽過

都見到你老母

我上ua睇到

不行了

唉聽日番工

唔睇低能片

快唱

廢青mode on

♡

跟緊單project 起緊棟野 有唔錯既感覺

Singgggg

有為青年

唔同你講

做what

點解喎

如果我話你知起緊乜野 你更加驚訝

又溝女

講

你狗來的

你上次唔係講港豬o大橋？

你點睇到me溝女ar

點解咁話我喎

用眼睇

講乜都ban

bye

睇黎我捱多幾年就可以成材了

咩喎

屈禾

88x2

不敢看了

點睇我個post有1000正皮

我捱多幾年就訓棺材

唔好睇

大家點睇肥婆月薪=我年薪

勁。。

大家點睇肥婆番一年工就退休

聽歌

大家點睇肥婆去冰島 日本

挽野牙

介紹畀我

大家點睇肥婆always 9up24

。。。never 9up

大家點睇肥婆洗頭唔落洗髮露

always

門狗做到入青山 大家請多多包涵

臭撚死

大家點睇肥婆食雞唔食睇皮 食橙食埋橙皮

我愛你
Hehe

橙過狗

安靜 唔巧污染我post

I have girl friend wor

大家點睇我賭世盃輸左5000

大家點睇我番工一日要用87蚊

咁少

大家一定估都估唔到肥婆現實係一個專業人士

史上最好味既餅

紫菜動物餅

識貨

細個好鐘意食
仲會一路食 一路對下盒裝背面啲英文

我食左咁多年都唔識d雞腸

好似仲有日文

都唔識

秒我

想養兔仔

我係賓離套

覺唔覺眼淚成詩好撚煩

哦

你煩d

你識作歌

邊到睇到

係你電腦睇到

mon 9我

咪打j啦 我望住你架

死gay老 不了

夜了 訓啦7頭

agger

完post

好撚悶 唔係訓左呀

死了